我正式宣布 中共是垃圾！

屌你老母 好心救市就救全面啲啦
一日升600 一日跌800
你再救多兩救 第日每日幾千點上落不是夢

最後逃生門準備關上

依個世界無一個政府可以一己之力救市, 美帝都唔撚得啦, 土共有咩料呀, 咁都信?

識得玩呢兩日執唔少

洗能你講

唔洗你宣布都知啦

你信中共？
抵你死啦，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

襟日話放落去托市果千幾億
一日就蒸發晒

再跌要點呀

有邊個唔知。你不如正式宣佈太陽響東面升起

唔升點呃傻西接貨.讓高官先走

屌...諗住中國或會成為最大贏家嫁麻
點知... 得啲虛火

自己都周身債仲講救市

個個星期都救市

信共產黨冇好下場

救市無話救你d錢！救領導d錢都得啫！